冇錢泊車學咩人揸車呀屌你老母大種乞兒

買衫拎免費泊車再refund
屌你老母
冇錢泊車學咩人揸車呀屌你老母大種乞兒

喱個方法....又幾聰明喎
真心冇諗過可以咁做

大撚把人都係咁呀 屌佢老味

麻撚煩到 次次有refund 條隊就一定長

我一日起碼re 50-60 單

垃圾乞兒 無錢咪撚買車啦 扮大袋

泊一個鐘都係幾廿蚊啫

H&M?

大撚把 西裝友 cheap 撚到咁

Zara H&M

長知識了
但咁冇品嘅行為 真係狗也不做

十個西裝友九個仆街

refund 用卡俾既話係re落張卡定現金

用咩payment比咪re返落去囉

仲有好撚多人唔租停車場違泊塞撚住條街添

冇錢就搭公共交通工具，唔想租停車場就uber啦屌

係 現家係屌9佢地 阻住曬
麻9煩

報警

唔會有用，d差佬會話唔係完全塞住哂行唔到，如果塞住哂佢地會做野

真係on撚柒鳩

香港地 渣車既多數仆街
累人塞車就係依班車狗

坦白講，香港地小，停車場都好小
有時係旺區有錢都冇位泊車
但係你話refund泊車果d, 直情係垃圾

原來有依d人 唔做依行真係唔知 推上去比人睇